如果侵侵識行哩步超級靚棋，應該贏撚硬

放棄諾貝爾和平獎提名，同時講個獎應該俾香港人

左膠應該會啞哂

唔會！！
左膠一向知侵侵幫香港
更加反香港人都似

唔係同一年呀

Antifa支持國安法